<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<mosinstall type="template" version="1.0.13">
	<name>Aha Terra</name>
	<creationDate>18/01/08</creationDate>
	<author>Gerhard Lang</author>
	<copyright>AHA Design</copyright>
	<authorEmail>gerhard-lang@ahadesign.eu</authorEmail>
	<authorUrl>http://www.ahadesign.eu</authorUrl>
	<version>1.0</version>
	<description>Free XHTML-Template created by AHA Design. Tested on IE 6+7, Firefox, Opera, Safari, Konqueror.
	You want remove copyright and backlink?
	Please contact us.
	Visit http://www.ahadesign.eu for further information or write an email.
	Fluides Template ohne Tabellen. Den CSS- und XHTML-Richtlinien entsprechend.
	Bei Fragen, Problemen, konstruktiver Kritik,
	oder einfach positivem Feedback, bitte einen Kommentar zum Template
	auf http://www.ahadesign.eu in die Template-Gallerie schreiben, oder das Forum besuchen.
	Das Forum ist zu erreichen unter: http://www.forum.ahadesign.eu
	Das Template wurde für Joomla ab Version 1.0.xx entwickelt.
	
	Das Copyright und der Backlink können gegen eine kleine Gebühr von € 15.- entfernt werden.
	Dazu bitte eine E-Mail an order@ahadesign.eu schreiben.
	
	Um den Seitennamen zu entfernen weil zb. eine Grafik benutzt werden soll,
	in der template_css.css folgendes auskommentieren:
	/*text-indent: -5000px;*/
	Also die Zeichen / und * entfernen.
	Das Logo kann ebenfalls ausgetauscht werden.
	
	Wer eine genaue Beschreibung möchte, kann das Forum unter www.forum.ahadesign.eu nutzen.
	
	Es können acht zusätzliche Module verwendet werden. 
	Das Modul top befindet sich rechts im Header und hat eine feste Größe.
	Das Modul newsflash befindet sich oben im Content.
	Das Modul footer befindet sich unterhalb des normalen Footers.
	Das Modul advert1 befindet sich direkt unter pathway und erstreckt sich immer über 100%.
	Die Module advert2, user1, user2 und user5 befinden sich unter advert1
	und werden nebeneinander dargestellt. Je nach Anzahl dieser Module,
	passt sich die Größe an. Ohne advert1 stehen auch diese Module direkt unter pathway.
	
	Das Template ist sowohl für die private, als auch für die kommerzielle Nutzung völlig kostenlos. 
	Das Template und seine Inhalte, insbesondere die Bilder, sind und bleiben alleiniges Eigentum von AHA Design. 
	Die Bereitstellung des Templates zum Download oder in irgendeiner anderen Weise, 
	ist ohne schriftliche Einwilligung von AHA Design nicht gestattet.
	Ein Verkauf des Templates wird hiermit ausdrücklich untersagt.
	Das Template kann in beliebiger Weise angepasst und verändert werden.
	</description>
	<files>
		<filename>index.php</filename>
		<filename>template_thumbnail.png</filename>
	</files>
	<images>
		<filename>images/breadleft.png</filename>
		<filename>images/breadright.png</filename>
		<filename>images/footer_left.png</filename>
		<filename>images/footer_right.png</filename>
		<filename>images/header_left.png</filename>
		<filename>images/header_right.png</filename>
		<filename>images/hornav.png</filename>
		<filename>images/indent1.png</filename>
		<filename>images/indent2.png</filename>
		<filename>images/indent3.png</filename>
		<filename>images/indent4.png</filename>
		<filename>images/lbottom.png</filename>
		<filename>images/lbottom_border.png</filename>
		<filename>images/logo.png</filename>
		<filename>images/ltop.png</filename>
		<filename>images/ltop_border.png</filename>
		<filename>images/narrow.png</filename>
		<filename>images/narrow_hover.png</filename>
		<filename>images/rarrow.png</filename>
		<filename>images/rarrow_hover.png</filename>
		<filename>images/rbottom.png</filename>
		<filename>images/rbottom_border.png</filename>
		<filename>images/rtop.png</filename>
		<filename>images/rtop_border.png</filename>
		<filename>images/search.png</filename>
	</images>
	<css>
		<filename>css/left_css.css</filename>
		<filename>css/right_css.css</filename>
		<filename>css/leri_css.css</filename>
		<filename>css/editor_content.css</filename>
		<filename>css/template_css.css</filename>
	</css>
</mosinstall>
